<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Thess IEEE?</string>
    <string name="description">Μια εικόνα πού δείχνει το περιεχόμενο των δεξιά προτάσεων</string>
    <string name="what_is_IEEE_1">Τί είναι το IEEE;</string>
    <string name="purpose_1">Ποιός είναι ο σκοπός του IEEE;</string>
    <string name="membership_1">Πώς μπορώ να γίνω μέλος;</string>
    <string name="membership_2">Αν θέλεις να γίνεις μέλος του ΙΕΕΕ και να αποκτήσεις όλα τα προνόμια που σου αντιστοιχούν, απλά επισκέψου το www.ieee.org και δημιούργησε το δικό σου λογαριασμό! Έχουμε δημιουργήσει και οδηγίες προκειμένου η εγγραφή σου να είναι ακόμη ευκολότερη! Το μόνο που πρέπει να κάνεις ειναι να ακολουθήσεις τα βήματα εκεί!</string>
    <string name="what_is_IEEE_2">Το IEEE είναι ο μεγαλύτερος επαγγελματικός συνεταιρισμός  παγκοσμίως αφιερωμένος στην βελτιστοποίηση τεχνολογικών καινοτομιών και επιτευγμάτων για όφελος της ανθρωπότητας. Το IEEE και τα μέλη του εμπνέουν μία παγκόσμια κοινότητα μέσω των υψηλής αναγνωρισιμότητας δημοσιεύσεων, συνεδρίων, τεχνολογικών προτύπων και επαγγελματικών και εκπαιδευτικών δραστηριοτήτων του. Το ακρωνύμιο IEEE (προφέρεται \"Eye -triple-E\") σημαίνει Ινστιτούτο Ηλεκτρολόγων και Ηλεκτρονικών Μηχανικών. Ο συνεταιρισμός είναι καταχωρημένος υπό αυτό το όνομα και αυτό είναι το πλήρες νόμιμο όνομά του.</string>
    <string name="purpose_2">Ο κύριος σκοπός του IEEE είναι η ανάδειξη τεχνολογικών καινοτομιών και επιτευγμάτων για όφελος της ανθρωπότητας. Το IEEE θα είναι αναγκαίο στην παγκόσμια τεχνική κοινότητα και τους επαγγελματίες της και είναι ευρέως αναγνωρισμένο για τις συνεισφορές του στην τεχνολογία και τους επαγγελματίες στην βελτίωση των διεθνών συνθηκών. Το Ινστιτούτο είναι δεσμευμένο σε μία διαδικασία στρατηγικού επιχειρισιακού σχεδιασμού. Το Στρατηγικό Σχέδιο του IEEE είναι ζωτικής σημασίας για την συνεχή εξέλιξη του Ινστιτούτου. Το Σχέδιο παρέχει μία ξεκάθαρη εικόνα του IEEE ως οργανισμού, των στόχων που επιδιώκει η κοινότητα και των αρχών που θα προωθήσουν το IEEE τα επόμενα έτη.</string>
</resources>